[無圖]三聖邨雲吞麵果個女仔真係好正

清純到

伯母我黎啦.jpg

樓主很清楚post相邊個責任

你老母仲正

真的身份不過送運

這躺旅程若算開心

亦是無負這一生

三聖真有雲吞麵咩ching

相片消失你是罪人

有

豪華?

圖

無圖學咩人開po

屌你老母臭閪

屯門嘅巴絲打自己去睇睇啦

有呀 痴住啲樓

樓主唔洗幾日就多咗幾個爸爸

你係果個女仔？